你老母取消加泰集會喇

契爺開到聲提埋，仲話要搞真係唔知你真心膠定係鬼

你咪撚扮大台啦 屌

中大左膠衰on9 je
唔好當佢地係鬼

利申：一定唔去

不去了

push

依家邊撚個大台呀 成個聯賽臨門一腳呀

hk01吹風叫你地唔好去 醒小小
[核彈]一文道破為何時事台瘋狂攻擊切割加泰人

所羅門出到聲屌仲關咩hk01事?

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

收皮啦 鬼

必要時裝修佢個舞台

左膠本土城邦五毛，01狗P牌狗仲有咩朵未屈落班搞手度

去英領人鏈

人哋叫你注意主題，你就叫人乜撚都咪搞
上次人哋又係剩係叫你注意裝修，你班撚屌就叫人休息，咪差啲搞柒成件事囉

收皮啦 支那01狗

又係咁扮晒兩邊引人互屌

外交部春瑩先公開屌鳩美國支持香港集會但又唔支持加泰集會 係雙重標準

你呢頭即刻搞返個撐加集會黎落美國面
邊個先係鬼 大家有眼睇

Agree

[核彈]一文道破為何時事台瘋狂攻擊切割加泰人

係囉可 走啦柒頭

拉

唔駛取消
改下個名就玩得更放心

恕我諗唔到取消嘅原因，只知可以喚醒世人對警暴嘅關注的話，都會係一個有意義嘅行動

人地所羅門都講到咁你都仲要去？
連登究竟有幾多鬼

正

嗌住天琦嘅光復
實際就做泛民嘅妥綪

你咪撚曲解所羅門段野

話人鬼者必是鬼

人地意思咪叫你咪撐加泰獨立

同埋外交部隻春瑩都講到咁
你依家嘅行為簡直同外交部一致

又話各有各做？自己想去咪去囉，咁係反映緊民意，阻咩春

你有理據就講啦，成日開口埋口話人大台，你老味咁叫你爭取美國支持係咪又大台呀，咁所有主流論調共識都係大台？

你老味啦 人地邊撚度大台呀

搞死成個運動班烈士唔會放過你

叫人取消仲唔撚係割𥱊大台阿

兄弟爬山喎 屌你老母啦

要返工 不了

走啦柒頭

死01狗 滾出連登啦

Reddit啲鬼佬爭論緊
佢哋舉數據覺得西班牙係民主國家，而中共係極權國家，
香港嘅嚴峻情度只可以同西班牙嘅Franco年代(二戰行法西斯主義嘅極權政府）比較，而唔係呢刻嘅西班牙
而香港嘅問題重要性遠超過加泰

唔明點解我地要撐佢地，同表示好反感

佢地認為呢刻嘅加泰問題同香港冇得比較，覺得加泰利用/沾光(piggy back)咗香港人嘅犧牲同慘滿足自己私利(personal gain)，同支持加泰嘅illegal cause

同埋有手足放咗嗰三條攪手嘅理念上去，但惹嚟外國人好大爭議

不過so far雖然全部comment都反對集會，
但暫時未見到鬧香港，反而係同情香港覺得俾人利用

唔好去，心照就得，唔同情況

編文2017年

樓上有條五毛扮撚晒嘢。

推

全球抗警暴集會我狗衝
單純支持加泰不了

唔啱聽就大台

佢本身係五毛，晨早block咗

咪撚去

多謝你扑鳩我

唔去了

一定唔去

推推推推推推

垃圾黨員 block

喂係扑至好，唔好比我下次見到你回我post 阿柒頭

on9左膠衰撚過鬼

拉埋新疆、西藏落水咪得lor
呢啲外國一定支持

Hello popo

Push

五毛極多，快走

搞手如果一意孤行
我有理由懷疑佢係鬼。。真係要割蓆
因為呢個會係成個運動既轉淚點
本身運動熱潮已經慢慢減退 而家仲要搞咁既野 即時會瓦解

點阿01狗

總之千祈唔好去

唔會去

自己都未攪店，去黎做乜9 呀

完全兩種運動
人哋係獨立
我地係民主運動
去嗰個係咪想香港死

唔好去呀

華春瑩都開晒聲問西方國家點解唔撐加泰

我撐加泰=幫共產黨發聲。所以 不了

鬼乜撚
邊有咁多鬼比你捉
取消咪取消，唔好下下都話人係鬼啦

如果我係國內反共/異見人士一定覺得好悲涼
辛苦真冒死為港出聲
屌你老母冇集會支持不特止
香港人支持遠撚到西既加泰都唔支持下近既自己友

冇人會理你主題，一張相個撚個攞住支加泰旗係到，已經夠寫你支持佢哋獨立啦！
可唔可以唔好咁天真？

有幾多人睇新聞會睇囇啲字，邊個理你解釋？

其實香港人係咪好得閒，自己手足未顧好仲要顧人地？
好坦白講，如果唔係外國睇住，傷亡一定唔止咁樣！
咁嘅理由夠未？

契爺 .....

集會睇黎一時三刻唔會取消，既然已經make左noise ，點解唔用盡佢？
大家去到現場舉其他同時示威緊爭取民主自由既國家既旗，connect 新疆西藏被打壓宗教，反極權赤納粹，反警暴。
點解唔去，唔去咪比人代表左？支持踩場。

你up mud 9

你先係鬼

你都係

唔取消就直接裝修拆走佢個台

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

中共支持既野一定要反對

取消集會啦屌你

佢一定係鬼
唔係左膠 佢日日係到屌d 左膠
而家又係到扮左膠
根本就係政棍一條既on9仔

契你老母爺
你要做契弟係你既事
冇大台 人地要做咪兄弟爬山

留意樓主p牌仔

piah

唔推以後可以留喺屋企打飛機

[緊急置頂］一個行動post都冇？

個個出來扮大台!!

你唔去但傳媒都會報導
揸支中國國旗、共產黨𣄃去

要搞都搞
聲援新疆、西藏、中國維權人士先
關聯性大d、目標一致d

==========
==========
入嚟一齊分析：
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

咁好唔好呀？

你鍾意做契弟你既事

不了

推 有不反都一定唔去
要推出去比其他人知

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

根本就唔係同路人！

夠有人拎過黑色風扇旗出黎遊行啦 你唔講

其實搞手係咪為搞集會而搞集會？

其實個集會有咩理由淨係聲援加泰 香港而家係全球民主抗爭先軀 要聲援就要援全球嘅民主抗爭

推呀

不如改集會為
支持 fc 巴塞
加泰人會明白的。

唔該唔好一句大台車埋黎 連理處據都冇啦

當人傻架 2017編文

佢地依家舉緊共產旗喎！
我地自己人拎咩旗可以再討論

但加泰拎敵人支旗出㴝喎，我地仲要支持？
依家反緊共喎，你又講下！

香港人有集會和遊行自由。
係自由呀。
你唔支持咪唔好去攞。

擺明分化架啦，取消就一定唔會，希望d人醒水唔好去啦

好好笑，舉加獨旗但唔支持加獨，你講出嚟自己信唔信

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

不如改集會為
支持 fc 巴塞
加泰人會明白的。
巴塞 有d 波衫 好似加泰 國旗，

用fc巴塞 曲線去支持 加泰，全世界 知你玩乜嘢 但又吹你唔漲，
除非 西班牙政府 禁左fc 巴塞佢。

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

一定唔去！

［加泰集會］駁到我先講唔好去集會

自己地方都未搞掂
仲話走去支持人地而集會
好得閒咩？？
人地搞掂我地都未撚有普選，未制裁到黑警，醒未？？

轉載：

（點解一定要去加泰集會）

1. 西班牙係民主國家，加泰係自治區

2. 加泰隆尼亞獨立公投於2017年10月1日舉行，以決定加泰隆尼亞是否脫離西班牙而獨立。此次公投由加泰隆尼亞自治區政府發起，經加泰隆尼亞議會核准後舉行。獨立得票率達92.01%，獲議會認可。

3. 西班牙政府則依據憲法法院判決認定此公投為非法，拒絕承認投票結果並監禁獨派領袖。

（似曾相識？）

=== === === === === === === ===

我好肯定獨立與否本身我地無需表態，因為加泰人民已經用合乎制度的公投形式表態。但「民主」政府無視合法公投民意、監禁社運領袖、警暴濫權我地理應身同感受。你唔出黎支持加泰，咁你一直以來究竟支持緊乜？

（純屬個人意見：政治就係語言藝術，要spin 無論如何都spin到，要屌點都挑到骨頭。中共輿論控制爐火純青，五毛橫行。學懂保持獨立思考，會令我地更快步近民主。）

同意請分享，好人一生平安。

一定唔撚去
如果主題係國際警暴問題 成件事唔同晒

2014都係輸左膠

去集會果班，唔代表全香港，就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，去既只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

屌你老母班死左膠咪撚累事啦

屌你老尾死popo

收皮啦分化狗

不推文回覆，各位要冷處理

一係搞個 "少數族裔集會" 蓋過佢

妖 左膠仲害唔夠人咩
我地無輸既本錢

點咖去定唔去

除咗叫人收皮收皮你識條撚呀？

你地咪又係咁，對住你地班仆街洗撚咁認真咩

是9但啦，一個集會放到咁大，中意去咪去，唔中意咪唔去，屌左幾日

唔去

契咩爺姐

想去咪去

利申唔去

咪撚係度僞善啦

要spin乜都spin到？？

咁我哋本地文宣做黎把撚咩

你唔做政治不正確既事點spin你呀

而家香港打仗呀

仲係度大愛撚上身

還左公道比死得不明不白既手足未呀？

搵真相就話唔好查案

話唔好霸熱門阻行動post

而家冇哂查案post又點呢

去唔去有自由, 不過用吓個腦先!
中共最想你多D人去

個集會得小貓三四隻
咪更係顯出獨立民意係多定少

自己香港都未搞好
唔好理加泰啦
新疆維吾爾自治區問題又唔見有集會

屌又話兄弟 連叫你改咗集會名都唔肯改 佢有當過我哋係兄弟咩 咁大爭議性嘅問題 就唔該討論到有個共識先好搞啦 你咁樣同777 612照推有咩分別

不去不去

睇黎每次搞集會要上黎連登問准大家意見先
連登仔話點就點

單機啦

左膠真係麻撚煩

加泰閪我屌你老母
加泰集會不代表香港示威者

如果美國之前都冇埋我哋就真係收皮啦

扑囉，橫掂連登都比你地班仆街打手佔據左

之前夠話唔好舉美國國旗，唔休息，舉青天白日滿地紅會收皮

收左皮未

淨加泰一定唔去，拉埋西藏新疆就會

我真係好想贏
可唔可以求下大家唔好搞加泰集會...
點解係都要節外生枝

支持

點定義搞死？你都on 撚狗， 我話你呢句搞死場運動呀，邊個黎定義?

sor
講錯
係右膠

雨傘係衰分化，啫係你做緊嘅嘢。

語氣

岩阿
係都聲援左伊斯蘭教先啦

Solomon Yue 代表得晒美國政界，陳雲都代表得晒香港啦！

真連登仔眼睛係雪亮嘅

［有位走地撐加泰獨立］ 每個地方既人民應擁有自決自己地方前途的權力

笑 想睇下呢個post 班仆街死撚晒去邊

加泰唱榮光好感動

ok